「極重要」知唔知點解10.1 係著黑衫呀！！

喂！從來都係死撚咗嗰條友嘅家人先著白衫披麻戴孝，依家中共生忌同你有親咩！

你係著黑衫去贈興嘛屌你老母！

721 831

痛快

支共建國 = 民國大陸地區死撚咗

有問題?